我對你付出的青春這麼多年

換來了一句 謝謝妳的成全

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費